今年新年 大家有冇早收爐 同初幾返工？

公司諗住返埋星期5 就放大家
橫掂都冇咩生意 過一個早新年算

返工就照初8開工 但老闆話可能會改初十

中資係咪照舊初五開工？

林鄭同你開年

中資初五開工咁on9既咩

做過日資初6
港資初8

紅日

轉工啦

紅日

不過wfh

咁冇咩分別啦

已經個幾月

年三十開始放
初七返工

中資跟法定假放
點睇

返埋禮拜六，初8返工

日資初8開工

年三十晚收早二個鐘, 放公眾紅日假

20年已組收左

年30晚ot少2個鐘 放紅日

轉工

放紅日冇早放

返埋星期五? 年初一喎?
但係初十先返工好正
我年三十仲要返，初五返工

中資應該冇十五都唔見人啦下話
初五返工既中資算唔算向外國勢力低頭，犯國安法?

跟住扣10日年假

年30收4點 初七開工 港資中細型公司

返埋今日收爐

同巴打一樣